{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050843",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 파인트리오토캠핑장"
    },
    "text": "当宿は提供される施設で売店と食器洗浄場があります。 また、1 台の車両は追加料金なしでご利用いただけます。 しかし、追加車両を利用しようとする場合、10,000ウォンの費用が発生し、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室時間は午前12時で、退室時間はやはり午前12時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー場を利用したい場合、炭とグリルを提供し、2名基準で10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 また、8歳以上から追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 ペットは宿泊及び入室ができません。 宿泊施設には売店、食器洗い場、流し台など様々な施設が提供されており、駐車場を利用する場合、10,000ウォンの追加費用が発生します。 また、宿内では禁煙が行われます。 バーベキュー場は共用でご利用いただけますし、宿の近くにはコンビニがあります。 共用キッチンもご利用いただけます。 また、宿の近くには美しい渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "車両の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "1 台の車両は追加料金なしでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加車両を利用した場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加車両を利用しようとする場合、10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルは提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用したい場合、炭とグリルを提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2名基準で10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の子供は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "8歳以上の子供には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊や入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの宿泊及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には売店、食器洗い場、流し台など様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場を利用する場合、10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "宿内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は共用ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は共用でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "宿の近くにはコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンは利用できますか？",
            "answer": "共用キッチンもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿の近くには美しい渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 466
    }
}